%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE
\madameMonsieur{\civDest},\\

Nous avons bien reçu votre demande de règlement.

Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser le décompte de la Sécurité sociale correspondant,\\%
nécessaire pour traiter votre dossier, accompagné du présent courrier et de la facture.\\%

\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}

\edToAddrList{BADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\ %
\No FINESS: \FINESS\\ %
Objet: Décompte Sécurité sociale%
}{Le \datecourte\today }
}
